給和理非同冇抗爭既香港人

今日睇到周同學離世既消息，我真係唔可以再忍啦。
之前死既人，我地都仲可以話冇確實既證據係黑警做既，可能真係自殺。但係周同學呢？有哂片車cam，連黑警都認佢地係入過停車場。到左今時今日，仲認為可以和理非既人，真係唔該你地死開啦。人與人相處最重要係尊重，但係政府同黑警就從來冇俾過尊重我地，一次又一次咁否認佢地做過既事，歪曲事實真理法治，視人命如草芥。既使死人，各國譴責都仲認為佢地先係對既一方。既然佢選擇了佢地既做法，我地點解仲要和理非，唔通一直和理非，我地就會贏？死去既手足就真係會安息？如果你係因為驚而和理非或者唔出黎我理解但我唔認同。有邊位手足係真係冇驚過(除左黑警扮手足)，但你應該慶幸仲可以驚，因為我地一輸，就可能連驚既機會都冇。因為中共會逼我地笑，你驚就捉你，捉到你笑。仲有當有一日我地同死左既手足見面，你有咩面同佢地講你係因為和理非光環或者驚而冇去做確實既抗爭。環境因素從來都唔係藉口，你自己先係控制自己行動既主因。所以為左自己，死去既手足同埋我地下一代可以繼續有驚，開心，傷心既自由，真正站起來，求下你地香港人。

Sorry 打到1999

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。